【集思廣益】點破2米水馬陣

臨時諗到手提電鋸，有冇更簡單容易嘅方法

推呀

放水

點解要解決個水馬?

有冇得剪開個蓋放水

我覺得要係暴徒方向諗
暴徒可以唔解決佢 而係諗點整條樓梯上落
例如同5-6個鐵欄重疊 再用索帶綁住
但中間條空都幾大 暴徒唔小心就可能仆街
班暴徒佔領左之後再諗拆水馬俾人出入 效益應該會高d

點解要破

封佢入水位, 老鼠膠封鎖位, 佢地搬唔走

冇必要破
佢哋圍死自己喺入面 我哋由外面掟唔同嘢入去
咩嘢煙霧彈呀 屎蜢 不過最緊要有 勇武派做盾 封實個門口

《科技樹》實測-遠距潑漆畫-教學「多圖」lihkg R&D推薦

擲入去？ 米青？

轉場

壽司店石油氣噴槍(火攻)+矛/斧(物理攻),對抗膠

入面有水冇可能燒溶，參考中學紙火鍋實驗

唔使破啦，等佢永遠都係度仲好
冇眼屎乾淨盲

汽油彈

參考：石湖新村騷亂

令佢搬唔走
好過整走佢

人海戰術衝
都要啲人肯先得

好驚班暴徒用電鑽
如果班暴徒轉場咪浪費晒班呀sir啲汗水

唔理你爭取咩先，你用暴力就一定錯？

仲有一道道鐵門仔出入，是但搵野封埋佢 搞掂去食飯

之前有D巴打介紹過D連普通鋸都整唔爛既鎖

唔好意思，借個位黎救連登

[清三毛，救連登] 我有一計，解決 $0.3 三毛，其實唔難

個底都要整起少少痴D 膠水

佔據出入口

好似aoc 咁將城門變成自己既